我個30歲租樓同事：我ready做老豆架啦

屌你老母，租緊樓學人講生仔

利申：我無酸人地

投資等仔養
鬼唔望兩敗俱傷

係香港根本就唔應該生仔

大把蝗係咁啦

就係咁先輪到公屋。